# Gậy chỉ huy giao thông

Gậy chỉ huy giao thông - công dụng, ứng dụng, chủng loại ... phân phối bảo hành chính hãng , giao hàng tại đơn vị sử dụng 63 tỉnh thành phố trên cả nước

Trung tâm bảo hành Hà Nội:

Địa chỉ: 178 Tây Sơn, phường Trung Liệt, quận Đống Đa, tp Hà Nội

Tel: 02436320598 Fax: 02439413887

Mobile: 0963889249

Email: kimhung.sales@gmail.com

Trụ sở - Hồ Chí Minh

Địa chỉ: 383B Cộng Hòa, phường 13, quận Tân Bình, tp Hồ Chí Minh

Tel: 02862926913  Fax: 02838347789

Mobile: 0912775249

Email: kimhung.sales4@gmail.com

Chi nhánh - Đà Nẵng

Địa chỉ: 34 Nguyễn Thị Thập, phường Thanh Khê Tây, quận Thanh Khê, tp Đà Nẵng

Tel: 02363627789 Fax: 02363627798

Tel: 0912775249

Email: kimhung.sales3@gmail.com

https://kimhung.vn/gay-chi-huy-giao-thong/

https://www.behance.net/gaychihuygiaothong/info

https://www.flickr.com/people/198957196@N02/

https://en.gravatar.com/kimhungsales2

https://gab.com/gaychihuygiaothong
